支共做啲乜野會令唔理政治嗰班人都抗爭?

鎖埋香港網絡
等班友連fb,ig都冇得上
有冇機會令佢地即刻上街

香港有班人
叫佢搬返強國住都會冇問題

班友會屌係抗爭班人搞到咁
「如果你地唔搞咁多嘢，中央就唔會咩咩咩喇」